益你，免費做送你一日做sales體驗

頭先玩玩下ig見到呢個廣告:

各位FG好好把握機會

痴撚線
免費體驗返工

真係on9

免費勞工

同大學果d咩免費暑期實習有乜分別

大家樂做廚房

我出去番工 都有錢
分分鐘呢啲 番完都冇錢

嘩免費工作體驗
唔洗俾錢就有得返工
好撚正啊

有冇奴隸上當

狗也不屌

嘩咁益我地

頭先睇完個廣告都load左一陣

唔明咩心態

要去返工就要俾錢，宜家免費，明益你地啲新仔。

即係：一包薯片原價100，宜家一折賣俾你。

嘩多撚謝你。

啲老闆宜家乞兒到呢個地步

想通了，大好機會同社會接軌， 拼盡全力體驗，急不及待想試試了。

On9

中學畢業班人有機

唔明

體驗完呢1日再寫落cv
肯定大把大公司爭住請
免費幫人打工都肯滯
fg真係要好好把握機會

認真
公司risk大過你地輸個一日人工
你一個屈尾十行去瘋狂屌客佢都唔知點算

我都覺,不過要睇下佢搵人傍住你定由得你自己on99企起度

好似重要遴選中先做得

比擬不倫，讀吓書先學人舉例啦。

應該係讀下書先學人寫字

一齊報名去瘋狂屌客

小學生賣3粒鐘旗都貼返20蚊雞車錢

倒貼一日人工畀佢哋
希望可以去體驗下

去到做即刻句句粗口 同問候啲客第一句屌老母

你講咩 ？

公司risk就唔好搞埋啲無聊野啦

乜撚野比喻囉

應該用租樓作比喻：
租客免費試住，租客做莊，業主做閒，租客提出免費試住，好等業主吸取被人輸姦過層物業嘅經驗

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

仲要俾人拍片 一鬆懈少少就擺上網話你唔捱得

痴撚線

成日都話請fg又要有工作經驗係咩玩法

各位fg 機會黎喇！

把握機會 實現美好前程！

多撚謝辛苦曬

邊條柒頭諗既idea 炒撚左去啦

唔通全職或者兼職就唔會🤔

邊個天才諗出黎

瘋狂屌的d客老母 再單單打打

有無人壓力大想屌尻d客？

我可以提供一日免費做援助交際體驗
只接受女士申請
年齡18-26
名額有限～報名從速！

中學雞：要搵下工作既經驗學下野，第日先可以搵好工賺多啲錢架 呢個機會真係唔錯，仲要TSL 莎莎呢啲大公司，寫slp都有用

傻仔

組團去，到時見人就屌

大公司有得體驗
可以拎到經驗值

影片主角
到時我一定好型

competitor: 等我派d人去你到屌鳩你d客/sell d 客去返自己公司

你唔想去咪無聊囉
總有人想去既
眼光咁窄對你做人無咩幫助

employment又點同試工
你正式一份employment有咩行差踏錯分分鐘跟你一世
你份試工, 認真你屌鳩D客佢都吹你唔漲

做一日店員實有好大幫助啦

無人講過做一日店員好有用
我唔排除有人想去姐

搵交嘈既去第度
肥絲歡迎你

人地咪話免費請你做野囉，冇叫你俾錢交學費咪算係咁

正

點運作
去玩下野都好

狂屌人老母 諗起都爽,幫佢整臭個朵

你地知唔知咩叫學返工呀
一次free可換來無限商機

大家樂做乜撚野係零售

咁我正正式式搵份工邊收人工邊學野唔好 ？

勞工法例唔係有返工都要出糧咩
返工都有免費體驗咁痴線

FULL咗未?想報名,終於有機會入大公司做嘢,呢次光宗耀祖啦

嘩真係多謝哂喎屌你老味

叫人免費打工已經on9 去果個仲on9

有冇人打算好似參加DSE咁入去表演下

痴鳩線，做免費奴工仲講到好似機會難得咁。

玩死間舖佢

搵水魚

倒貼都肯

死圖喎

好尷尬